大戶請入

即係呢
你推撚到個市咁高都唔會有人接你啲貨㗎知唔知
散戶最多唔撚玩牛熊證咋

你自己玩撚埋佢啦仆街

股票唔係推上就推落架啦 平常心啦

又唔係冇錢推上去 你理得人想點玩啫

大戶 care 你？

唔一定升先有人接 跌都可以愈跌愈買 跌到你溝再跌